點解依家咁多人講"反正"，係咪即係"總之"咁解

乜依家咁興講反正，以前大家都係講總之

樓主中文拎咩

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

反正同總之完全唔同用法

反正都係死，不如搏一鋪！
你覺得可以用總之代替

匡智手足嚟

反正=橫掂

弱智手足 唔割 但要改善中文水平

事實真係多咗咁講反正就係乜乜咁

Jm9 細個講到而家
咪以為自己唔講就乜都盲反啦

點樣為止搏一鋪，總之搏到死之前都繼續搏

總之個語氣係好肯定 總之我話咁就咁啦

反正就偏向絕望 反正你話咁就咁架啦

大陸人好興咁講

橫掂

唔喺香港讀中學
屌你

反正嘅口語應該係橫掂
點都唔係總之

唔該曬

淨係讀過幾年中文，去左外國讀書，咁駛唔駛死

講低能，5講弱智

得啦係中文好叻啊，駛唔駛恥笑
唔通我又笑你英文屎？

教你就係笑你屎
問你有幾多錢係咪打劫你呀

咁你加乜撚野恥笑icon
有無屈你啊

我同佢都唔係同一個人
你係屈左佢囉

反正嘅口語應該係橫掂
點都唔係總之

你唔撚記得左？定盲撚左？

屌你咁你就回覆我啦
你回左第二條友呀柒頭
sosad樣就係恥笑
On撚9 少少野就覺得人笑你
唔怪得知連呢啲詞語點用都唔識啦

廣東話係講橫掂 反正係書面語

廣州

唔識就虛心d學啦
上連登係咁撚mean架啦
恥笑係
又無知又唔屌得
面皮咁薄就咪撚上黎
袋錢落你到仲聲大夾惡

樓豬無改錯名

比你笑撚死

好呀
屌你老母
Mean埋你老母

都話左中文差
咁唔通你英文屎，我又要恥笑你？

俾人笑中文差
還唔到擊就講英文
真係好小學雞

中文差就自己進修下 讀下書啦
咪乜撚都上黎問 真係搏比人恥笑

利申中5*英5**

中一去左美國讀，無考過香港公開試
利申ivy league畢業
唔知道中文差都係罪，上黎問俾人圍屌

其實唔係差唔差既問題
呢度有邊一個屌你既人係屌你中文差呀
個個都係屌你on9 屌你唔識仲要咁既態度
on99成隻小學雞咁呀
唔夠人講就話自己英文幾勁幾勁

又一個高知識低智慧

恥笑係咁>
醒少少唔洗比人屌

其實廣東話係講「橫掂」，「反正」係煲冬瓜匪語。

反正係大陸用嘅匪語。

唔該曬巴打

有巴打指正，應該係橫掂
我咪講左唔該囉

係你地班自以為好聰明中文好叻既笑我中文差
我先反擊
Honestly 我唔見得你地態度有幾好

中文差係低智慧
咁好多去左外國讀書，中文差既又係低智？
乜你logic咁好既
仲有閣下用d咁既名，都唔方高智得去邊

如果好聲好氣指正，咁我諗唔到點解要反擊你地

Agger

香港就係咁多喱d撚人
唔容許有人問野
一定係衝出黎懶叻咁踩人黎抬高自己

真。 而且普通話冇 「總之」
而大陸人（不論廣東省內外）成L日都 ： 反正xxx反正xxx

利申：日先有個土生土長嘅學術人講，依家香港啲人成日比大陸感染左講 反正反正

喂～ 要撥亂反正啊香港人

推！

唔去提問，問就係垃圾係蠢
所以香港人既學術水平永遠追唔上英美一流名校
你地死讀爛讀，讀到香港既大學又點？
都只係填鴨式教育，根本無乜critical thinking

見人屌，其他人就一齊屌，同黑警衰埋一推圍爐有乜分別 ？
都唔系想人好，淨系會屌，會笑人
又唔會去講番正確用法，我唔覺你地態度有幾好

外國回流高分低能
咁低emotional quotient

咩講左唔該
低能應該同intelligence quotient 有關
香港既大學都會出低能，就係閣下

你dse 得1x分
我都唔笑你啦，原來香港既大學都無你份
替你擔心

唔該曬，我去做facial個女仔成日講反正
我聽聽下都覺得奇怪
乜以前會講反正既咩，d人係講橫掂

覺得你dse 咁低分，iq 亦都去唔到average
不如唔好浪費屋企錢去外國讀書
拉低外國大學既水平

咪撚咁怨婦la，上連登係咁，唔啱聽咪無視loh
喺呢度噠學歷係冇意義

樓豬智商淨係夠同狗仔PK

你追番po先啦
有人撻dse成績先
我都俾人討論架，上連登係咁，你唔抵得人地撻成積咪無視囉

由細到大都係聽還掂
唔知做乜9近年D人講反正反正
都唔知乜柒野黎

中文差都算 仲要咁撚串
教精你都要比你屌 真人一定自卑到仆街
唔死都冇撚用 我講你呀樓主
Btw呢個先係恥笑icon啊戇鳩

好似你咁，屋企有錢都拎黎講，係有錢洗乜考完dse 先過去，睇怕都係d屋企要賣樓先供到你讀個野雞學位啦
大把人有錢到外國出世外國讀書啦

仲有，乜你認係狗仔，唔該曬

咪講左唔該囉屌你老味
有巴打無屌無笑，純指正，我會講唔該

識用恥笑icon好叻呀
你講兩句我就要死？好似你咁玻璃心弱智咩

上面個comment你留左句：
「香港就係咁多喱d撚人
唔容許有人問野
一定係衝出黎懶叻咁踩人黎抬高自己」

但係你既所有留言都係到聲稱自己係外國讀書好威威
之後踩哂所有香港既教育

成件事就係你自己唔識野比人串
但係比人串完之後又唔服氣係咁話自己係外國讀書
係唔係個個係香港讀唔掂既要去外國既留學生都係咁on9

反正你都唔識㗎啦...
總之你都唔識㗎啦...

我中一就過左去啦
自己追po啦
讀唔到書會讀到ivy league？知唔知乜係ivy league 呀

仲有係有人利申自己係dse 5*
我都淨係陳述自己外國讀書又無恥笑意思
反而我見到既係你好在意人地讀書好，再話留學生on9

放個就話人恥笑你
樓主eq

我真係唔明佢做乜 救命
係咪平時啲人whatsapp佢個笑喊樣都要話人恥笑佢
重要話人唔比人問野 填鴨式教育
明明就係自己玻璃心

你自己話「唔通我又要恥笑你英文差？」
人地利申先返自己dse中英文成績咋
根本就係你自己有心要同人比較
兼以為自己英文勁過呢度所有人先會講出啲咁既野

係你唔識又要態度差呀
唔識嗰個係你wor
仲有 由頭到尾都係你自己以為sosad樣係恥笑樣先會覺得人串你笑你
同你講你又唔聽
執意覺得人地係恥笑緊你

真心講句
讀書真係好小事
識做人緊要好多
唔輸得的性格返工等俾人玩死

你自己追番po先啦
人地利申中英文成積，懶叻咁
我先利申自己中一去美國讀書，所以中文唔好

咁我英文好，唔通又要恥笑你英文屎？

你地教咪教囉
點解又要話人弱智，高分低能又恥笑

我都同有禮貌指正我既巴打講左唔該
我唔覺得閣下係善意囉
你想人點對你，唔該你檢討下自己先

乜有人唔輸得咩
我咪有講唔該囉
我係屌d以為自己中文好叻，恥笑人地差既人姐
唔該你追番po
唔好唔知頭唔知路鬧人

橫掂！

咁你講乜鳩

成地玻璃

上 _ _ , 勿認真

定係我認真左

你照下塊鏡，你就知我點解會恥笑留學生
因為九成九留學生都好似你咁on9

樓主真係好on9 平時唔係點留言都忍唔住
係咁話自己有幾勁 個內心自卑到

你自己追返post啦
你未話我盲撚左之前我有冇話過你一句
我有話過你弱智？有話過低高分低能？
都話嗰個表情唔係恥笑你你又唔聽

黎左幾多年

有講到自己勁？
我見有人利申dse中文5*英文5**先講自己中文差因為中一去左美國讀

'反正‘唔係香港人講架 大陸人最鍾意講

咁so乜野sad
淨係一句反正即刻橫掂咪得，善意d啦
我同埋其他人講，用左'你地'呀睇唔睇到
乜成個中學都係香港讀，原來連你地係指埋其他人都唔識？

喱d就真係恥笑啦
葡萄到你

梗係啦
最叻係你

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

宜家咪就係話
我根本一開始連少少想串你既意思都冇都要俾你話我恥笑你之後起哂鋼咁
仲要講我同其他人混為一談黎合理化自己態度閪
明明我係一啲惡意都冇
加個笑樣都一地玻璃碎

一人少句啦

一陣你都比佢話你恥笑人 仲要咁大個

咁弱智嘅問題問老竇老母咪得囉

加個笑樣，但唔係加喱隻
仲兜乜？

中文問題，關iq撚事
你讀食屎學位？

嘩有盟友呀你？
咁大個人仲小學雞到拉攏其他人

條友弱撚智，唔屌唔得，我撐你

正常人見到你咁嘅態度都睇唔過眼啦

拎篇潮文當Reply
仲有無其他？俾少少創意啦

人地好心教你野，你就自己喺度辣火頭，抵死

咁唔識咪問囉，中文得小學程度咋，去左美國讀書
講乜鳩唔好，你係香港讀足咁多年中小學咪又係讀到一pat屎
好意思話人？

Mate chill never take LIHKG serious

屌你啦食屎生
好心會加埋d咩Sosad icon

樓豬玻璃心好慘 要逐個覆翻
其實靜靜哋你查個詞典咪唔洗俾人屌到咁甘囉
btw你又知我係咪讀到一pat屎咁？

唔理個post內容講乜

反正樓主就係弱智！

總之樓主就係弱智！

橫掂樓主就係弱智！

起碼樓主就係弱智！

係咪咁？

中文又唔識連登文化又唔識
淨係識拎個ivy league大鳩人
打個sosad都嬲到咁，出去練吓eq 先啦
不推文

做mnc可以home office,非常得閒
讀hkcc？community college同我講讀書好？
香港入u率咁高？點解會搞到自己入community college？

小學雞

hkcc有好多人20幾分2咗一科 我就誠實同你講我2咗中文 你估你翻嚟考攞唔攞到個1呢？

我讀足咁多年既話，一定得囉
唉讀多我六年中文都係得個2,死左去啦
咁好浪費屋企人錢

宜家根本就唔係讀書勁定差既問題
就算你冇佢咁勁又有咩問題
起碼你eq正常唔會隨便就覺得人恥笑緊你已經完勝樓豬啦

自己睇下po先，有人大鳩我中英文有5*
癡撚線乜都唔知就屌
睇下前文後理先啦

你地圍下爐，打下飛機先

真係唔明我句野邊度冒犯佢
好好笑 仲要個post都幾日前
越來越多人入黎鬧樓豬

有米仔見唔少 細細個已經出國留學大大聲串翻啲要硬食dse嘅人都係第一次見

你自己覺得人地英文差呀嘛
先入為主覺得我冇睇過

燥到著火

咁你收皮啦傻鳩 2分好撚勁外面大把人勁過你啦

一個表情已經令到佢發晒癲，勁撚神經質

加個Sosad icon係態度語氣問題，你仲兜乜
得啦拉多d人入黎啦
靠喱樣野擦成功感

同班狗一樣，你哋本質好相似，點都唔會覺得自己有問題。人哋已經話咗俾你聽冇冒犯意思，你仲要jer住哂，成個怨婦咁

本來覺得無乜野
人地加個佢毒撚多懷疑就話人恥笑佢
有女仔同佢whatsapp加佢會當人地鐘意佢
笑到我仆街 依家真係明笑你喇

我有無睇錯，2分已經好勁？
拎我小學中文同你地讀到高中既中文比？

加個笑喊就態度語氣有問題
笑住咁同你講嘢會唔會俾你打死?

其實邊個同佢講呢個樣代表恥笑
我自己真心覺得呢個樣仲串

條撚樣心情唔好想搵嘢屌姐，我話你唔用表情就等如寸都得㗎

你地成班黑警咁，要圍爐屌人
比小小創意啦
又抄我之前黑警個比喻

怨婦係你地呀，同我玩

自己無啦啦挖個氹自己踩
依家仲繼續死雞撐飯蓋

心情好好，hea緊同你地玩下
諗下今晚ot到幾點啦

唔係圍爐屌人，係你戇鳩得滯比人圍撚住屌

我咪講左唔該囉
有巴打禮貌指正，乜icon都無加

係有班撚人要圍下爐屌人中文差
死撐加sosad係態度好咁啦

其實個po可以一早完
係有d食屎學位學生屎忽痕撩交嗌

原來美國咁多人回流返香港讀asso?

你明知自己中文小學程度咪虛心啲囉
俾人笑就預撚緊㗎啦
你自己毒撚多疑又要扮大枝野有撚計咩
加個表情符號就話笑你有冇咁自卑啊

我講緊我識d中同case,on99自己睇清楚個po先啦

好撚on9,起底都唔識

唉 我係你就摺埋收皮喇 你未見過樣嘢係點就話自己一定得 郁啲又叫人去死 美國留學生？你讀咗啲乜撚屎片啊？ 咁冇品

葡萄到你
仲講？要ot la

兩樣嘢嚟

蝗語： 反正=總之
香港語：反正=橫掂

但因支那文化入侵，而家都多咗香港人用咗蝗語用法

利：土生土長香港人，工作需要經常接觸中國人，睇住呢個詞用法異同

學完要用啊屌你

唔知佢做乜又話人要ot
根本每分每秒都要揾位踩低人

呢到已經唔係討論緊呢個問題

係咁㗎啦
佢可能喺美國都係俾人恥笑開 要嚟連登搵下成就感
但係佢唔知連登好多人好叻
財經台啲人幾球幾球咁玩 時事台又有好多律師醫生等手足 佢去美國讀下啲有錢就讀到嘅書之後翻嚟踩下人
咪俾佢開心下囉

係咩，無追曬咗多頁
只係每次見到有人爭拗「反正」係咪蝗語都想指出係用法問題

做咩發爛渣

關咩事 反正係好耐以前已經有用緊
同冰箱一樣道理

反而冷處理冇人講然後成版熱門都係

佢係鬼美國咩 無啦啦講ot
隨時可能鬼拍後尾枕係隻ot警犬啦 再唔係就五毛
開口埋口都只係識屌熱狗

點夠你玩

瞓咗冇睇原來樓主仲係俾人屌緊

你地ot完未

柒咗就好心摺埋收皮啦
恥笑喎

點呀i大仔，得3.3分想入local u？
Hi大左？

最後入咗city 多謝關心
好過中文差仲要發癲自high話人地笑你

City scope？唔係咁都值得曬呀？

我大學業都畢埋你仲學人起舊底笑人
你不如笑人小學幼稚園唔係名校出身啦
中文差既柒頭皮

咁咋？自爆city scope畢業
仲以為三大添
嗱係你自己衝出黎柒咋

人地話city 你硬要屈人city scope
人地加個你就屈人恥笑你
真係自卑好可憐 算啦 我表示同情你

下次上Yahoo知識問啊嘛
上連連登問又要EQ低

得啦得啦city仔
原來咁都值得曬
表示同情你

我多謝你關心先啱 都成兩年幾前
你唔提我都唔記得我垃圾i大仔上local U
中文仲要好過所謂外國留學以為好學歷好巴弊既柒頭皮

喂 啞咗唔再發癲咬人拿?
定俾幫辦捉到你條散仔偷懶玩手機呀柒頭皮?

吓你妄想症發作
我唔係你，五毛要全天候二十四小時mon po

妄想症發作咪學足你囉 加個表情符號就覺得人地恥笑你
邊個似係五毛自己心照啦 柒頭皮

有得比咩，你讀多我起碼六年中文，我中文得小學程度，之後外國讀書無乜接觸中文我想架？
我咪認左中文差囉
有巴打好心有禮貌指正，我會講唔該

但係你讀黎讀去，都係得i大上local u
我唔覺有乜值得驕傲囉

表情符號已經係證據，無屈佢，無屈你
駁唔到就話人柒，諗過d point先啦

總之反正就唔係總之咁解
反正總之就唔係咁解

我主動講自己IVE先架咩 你我底挑釁我跟住扮失憶
從來無人覺得學歷高自豪
係你講到自己外國回流好撚巴弊咁
自己發晒癲追住人黎咬 唔怪得之成個post無人撐你

我地成個post既巴打都睇唔出個emoji有咩恥笑意味
只係知你條撚屌依家就真係好抵俾人笑

毫無建樹
你係咁叻，咪講多d總之，橫掂點用囉
又要入黎柒，比人起到原來i大仔，咁你中文都唔會好我好多啦認真

有撚話巴閉，有人曬自己中英文5*咋
你自己玻璃心姐，又要葡萄人地

無人撐咪無人撐
圍爐好暖啊你地

中文好唔好過你大家有眼見
依家只係覺得你狗眼看人低
我又唔覺得IVE仔有咩好自卑
起碼我眼見好過好多所謂既"大學生"
但係你呢個所謂外國回流真係無乜咁巴弊
中文渣就自卑到加個emoji都以為人地笑你
抵俾人屌啦

笑囉
I大入u都好好笑
Ot完未啊你

邊個玻璃心自己心照
起人底諗住踩底人地學歷可以令人自卑
我又覺得無乜野喎

On9 post 拉

你覺得i大好過大學？
咁唔怪得你proud to be i大仔

拉

唔夠人講好心潛水咪就算數
過咗咁耐又要突登reply人引起火頭
諗唔到有咩講唔係起人底想人身攻撃就係三句唔埋兩句OT
無營養既言語攻擊

閱讀理解U難怪你只係識屌熱狗
再唔係就借D二攻撃人
刷存在感渣話? 明既明既

做咩自己讚好自己

係撚我，妄想症發作
仲有無其他野講呀

笑左出聲

利申呢個emoji冇笑樓主既意思 唔好玻璃心

無架喇 依家你想要玩狗咬狗渣嘛
你有你講我I大Grad同OT
我有我笑你自卑加中文廢 只係識屌熱狗刷存在感
咪鬥賴貓囉

係唔係你自己呢d野心照啦

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

吓平行時空？好撚多人屌熱狗喎依家
你咩logic ？閲讀理解u所以淨係屌熱狗
I大仔果然得兩招，妄想加老屈
極懷疑你都係其中一隻熱狗

你真係i大喎

"屌熱狗"同"只係識屌熱狗"唔使大家教你下話分呀話

癡撚線我d po淨係屌熱狗咩
好心你啦i大仔

你都係得個講字話自己常春藤架啫
係真係假撚有人知咩
但你係自卑係中文之廢係柒咗呢個大家有目共睹

大家有目共睹啦
唔通我好似你咁作出黎屈人咩
算撚數啦狗仔

突破盲腸

呢啲其實已經涉及到高登文化
證明樓豬都無乜點上過高登
人哋打句利申又真心膠上身
不嬲以前高登仔都係鍾意加句利申再吹到自己好勁

樓豬實係覺得啲人話咩連登高登仔徒手遊出公海都係真

樓主真係好撚笨柒架
常春藤喎 有幾多斤兩大家心中有數

但比人話我恥笑佢

常春藤有幾多垃圾我唔知
以我所知至少有一個
就係樓豬

隨時唔係啦 上個網9up邊有人知
但佢又唔輸得又狗眼看人底個下死
咁既人我理得佢係哈佛都無用啦 十成九無朋友

有撚屈
全部野有根有據
你i大我又有屈你？

屈人恥笑你算唔算呀
依家突然唔回我另一d留言係咪俾我講中晒?

你鳩up自己city,有邊個知？
隨時野雞scope扮city
喂你係就吹大佢，話自己入Kong u 啦

究竟樓主仲要捉住i大黎講幾耐

其實中文差英文差都唔應該恥笑, 但衝出黎比人笑唔通唔笑咩

依家突然唔回我另一d留言係咪俾我講中晒

哦原來係你d招數黎
野雞Scope扮city？

city學生又幾難啫 係你眼中微不足道啦
你話自己外國回流呀嘛
show張成績表學生證俾各位開眼界囉
橫掂我I大同city畢業同你比就蚊比同牛比啦
不過我估你都係唔敢架啦 因為無 係到9up

撚有屈
好似你咁屈我唔係ivy league淨屌熱狗

我都慣 佢言語攻撃得幾句
唔係起人底攻擊學歷就係問人OT

你show city cert囉？
你咪唔好信囉，葡萄得你
淨係放大我美國讀書喱個事實

咁你證明自己係比個機會我道歉啦
依家明話你扮野9up

圍爐啦屌你
人間垃圾

我要show city cert有幾難
你先難呀嘛 常春藤喎

原來miss左喱個
嘩你做開五毛訓練有素
一個po都唔放過

慘得過有人要靠屌熱狗刷存在感?

你有先算啦
好撚on9你叫我show我就show，come on俾d常識啦
我叫你食屎你食唔食

Ivy league比好多大學勁呢個冇人會否認, 但樓主拎住個ivy league degree以為自己係天之驕子, 用學歷黎串人, 真係好肉酸

唔屈人OT就屈人五毛

熱狗最叻圍爐
即係你依家做緊既野

睇到呢到大家心照啦
你返說話你留返同自己講啦 回力鏢
你有先算啦

佢未證明到自己係架
話自己牛津哈佛麻省理工都得啦

我撚有show off
都話有人囇中英文5*我先講番自己美國讀書，所以中文唔好

係你地葡萄，玻璃心以為我曬命
好心你地啦

圍爐? 成個post都係屌緊你喎
睇唔到有咩取暖位

你有無啊講左咁耐

我話你地圍爐啊，好撚on9
I大仔思維模式果然唔同正常人

Thanks bro

證明咗你係先啦 講咁多
邊個狗眼看人低先? 你
邊個問邊個拎證據先? 我問你先
我都答埋 費時你搏懵又扮失憶

留意返我係話用學歷串人, 唔係話你曬命

究竟一個人要有幾冇成就同幾自卑先會用學歷judge一個人

利申有三個學位, 唔使OT, 不過我係垃圾黎

你突然追住我黎咬唔通唔還撃咩?
唔係狗眼看人低啫住話人IVE
就屈人OT熱狗五毛圍爐
你唔厭我都厭啦
你話我IVE Grad我唔會有bad feeling架
有無第二樣?

多過一個人就叫圍爐

你問佢幾自卑先會見人加個sosad emoji就當人恥笑佢

呢個程度凡人真係拍馬都追唔上

你話得佢咁應
小心佢下個目標係你追住你黎咬

冇所謂, 去緊旅行上黎9up下, 最多咪唔應, 等樓主刷下成功感

你真係講返啱個主題喎

又係問者先答d朋友？
小學雞到
都係果句，你叫我show就show咁，以為自己係邊個呀
你咁巴閉咪自己show

你咪又係show off
唔該曬你喎垃圾

邊個追住邊個黎咬又唔係入黎指教，入黎踩場既係邊個
妄想症食左藥未

喂你又有盟友啦
係咪好開心圍下爐啦繼續

見到絲打account就成個狗公咁reply
喂你兩個自己私下pm啦

你唔俾佢係巴打？你點知佢一定係絲打？你識佢？

反正同總之唔同

總之=立論偏正面 慢慢趨向你都談及既論點 先可以用總之

反正就係用駁論

你咪pm佢碰個運氣囉

冇興趣

其實我都唔明，點解依家咁多人講‘去洗手間’，係咪即係’去廁所‘咁解？到底你係去洗手定呵屎尿？

結論：樓主係戇鳩仔

你未OT完戇鳩仔？

你冇就冇啦講咁多
俾唔到你咪收嗲囉
死雞撐飯蓋 傻閪

算啦樓主根本妄想症
咁既reply就叫狗公
到底樓主自己一日要幻想幾多野
加sosad樣係恥笑佢
講句「你真係講返啱個主題」就係狗公

最好笑係條友個頭屌完人
下個留言就烚熟狗頭向第二個扮nice做大龍鳳
柒咗咪算囉 唔肯認低威

訓醒撚下i大仔
放下啦你
同盡快睇精神科醫生，妄想症食下藥

你有咪show囉
吓唔係呀 city cert都無？

你點話點好啦
自己無仲咁多嗲 扮咩常春藤
計我話你話唔埋連野雞cert都無

又係你？
喂你除左老屈，仲識乜野
你把口屎咁臭，有無人要㗎絲打

癡撚線
有禮貌都要俾你講到扮
係咪現實對親既人都係咁虛偽，所以以為個個都係咁呀
真係慘，同情你

邊個同情邊個大家心中有數
你個五毛OT完未?
月尾發力跑數???

毅進拎A 爆7

I大仔俾d質素啦
City cert又唔show，你好proud of㗎喎

自己追po
膠都費事俾

常春藤cert呢?講咁耐影都無
最proud of個個好似係你
狗眼看人低

#239
都係果句，你叫我show就show咁，以為自己係邊個呀
你咁巴閉咪自己show

吓又抄我d野
仲有無第句

弱智

樓豬返去問小學老師啦on9

你好巴閉喎i大入city
又話proud to be i大仔
你copy完我d野味呀copy cat

跟你學野啫五毛仔
就黎到新年咪比多幾蚊你使囉
要當執人口水尾你認第二無人敢認第一啦下話
我講完同情你你都唔知跟咗我幾多次啦

兩個意思黎

成個post 笑撚到仆街

你係咪好無常春藤cert所以係咁諗計搵位入我
起完人底無野好講就話人好proud of
你老師咁教你? 就算proud of你都吹我唔漲啦
中文文盲

常春藤咁叻豬但老師無教你虛心受教同人無分貴賤
我係你屋企人真係喊三聲
無家教定還是一早死咗全家